其實阿朗咁樣慶祝入波仲型

平時果個都唔順眼

依吓一氣呵成仲型

多謝樓主分享插水黑哨蛆得到既十二碼

十二碼球王

呢個最型

・球王

洛賓都學埋

磨撚哂薑

佢攞到係佢嘅本事

足球智慧

跑姿柒到